有無人諗過財政赤字只不過係佢出口術

到時最多咪話估計錯誤 又唔係未試過

💛歡迎大家入嚟FundHKers💛

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
只需要㩒入相關嘅#tag，就可以搵到同路嘅機構。Admin會分好類同埋比捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

#抗爭/人道支援
星火(香港工房)

612人道支援基金

國際特赦組織香港分會

#媒體機構
立場新聞

Factwire(傳真社)

Hong Kong Free Press

香港獨立媒體網

基進報導

眾新聞

TR.News (Avi Yemini)

#社會研究
民權觀察

香港民意研究所

本土研究社

#網購
光時 HKongs

#眾籌 (Admin會Factcheck每個眾籌嘅背景，可信度高就會介紹，等大家課得放心)

【我們香港人】倡導計劃 (香港民意研究所)

Hong Kong Democracy Council (HKDC)

反濫權大控訴眾籌計劃

【阻擋網絡文字獄，捍衛言論自由】入稟覆核政府禁制網上言論 Challenge against govt’s injunction to block free speech online

大家可以將Channel嘅Messages Forward出去，亦可以將個Channel Share比更多嘅同路人。歡迎各位報料比admin知有咩機構、眾籌要我地支援。
捐唔捐 由你揀，兄弟爬山 各自努力。🔥

以前白粉都報唔少鬍鬚曾報細數啦
幾乎年年都估錯

退一萬步，就算真係赤字又點
上至買樓下至綜緩都唔關我事，無我份

最好赤多啲等啲黑警無人工加啦